究竟一個球員個朵有幾撚臭先會黃牌2倍,紅牌35倍

上車機會黎啦
買左五萬拎紅牌

陣間等收錢

仲熱過你拎牌

更熱都有
卡達莫

175萬有冇得賠？